{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043147",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 르솔레이풀빌라(신축)"
    },
    "text": "ルソレイは新築プールビラで、全客室から美しいオーシャンビューと海金剛と風に丘を一望できます。 そして四季折々の方々が楽しめるプライベートなスパとプールも備えています。 ただし、入室時間が22時以降の場合は予めご連絡ください。 また、未成年者は保護者同伴なしの宿泊予約ができず、天気が悪かったり雨天時にはアーニングシステムの使用が制限されることもあります。 また、客室や施設物を毀損または破損した場合は、賠償と責任を負うこともあります。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で親切な社長と美しいオーシャンビュー、個別プールなどの付帯施設が良く、静かな場所に位置しており、休息と癒しに最適です。 また、家族やカップルにおすすめの宿泊施設として宿泊施設自体も清潔に管理されており、必需品もきちんと用意されているので、快適な旅行を楽しめます。 スパとジェット施設も提供されており、テラスではバーベキューを楽しめます。 また、エレベーターやスーパーキングサイズの寝具類を備えた全客室もご用意しております。 そしてルソレイは巨済島のモンドル海辺に位置しており、屋外だけでなく全客室からも海を眺めることができます。 肌に触れる波とともにプールビラプールで涼しい旅行をお楽しみください。 また、周辺には様々な観光地と青い海があり、海水浴場近くのペンションと一緒に楽しむのにも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルソレイはどのような施設ですか？",
            "answer": "ルソレイは新築プールビラで、全客室から美しいオーシャンビューと海金剛と風に丘を一望できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時までですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊予約ができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしの宿泊予約ができません。"
        },
        {
            "question": "天気が悪い場合にはどうなりますか？",
            "answer": "天気が悪かったり雨天時にはアーニングシステムの使用が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を毀損または破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設物を毀損または破損した場合は、賠償と責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "ルソレイの宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で親切な社長と美しいオーシャンビュー、個別プールなどの付帯施設が良く、静かな場所に位置しており、休息と癒しに最適です。"
        },
        {
            "question": "家族やカップルにおすすめの宿泊施設ですか？",
            "answer": "家族やカップルにおすすめの宿泊施設として宿泊施設自体も清潔に管理されており、必需品もきちんと用意されているので、快適な旅行を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "スパとジェット施設も提供されており、テラスではバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "巨済島のモンドル海辺に位置していますか？",
            "answer": "はい、ルソレイは巨済島のモンドル海辺に位置しており、屋外だけでなく全客室からも海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地と青い海があり、海水浴場近くのペンションと一緒に楽しむのにも最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 458
    }
}